hkcc assignment

Hkcc assignment 係咪計好多分

邊科

乜都唔講 google都幫你唔到喎ching

好似係 可以做錯 不過一定要交

可以睇下teaching plan

咩科，睇定個requirement 同千其唔好遲交

通常係35% 不過係會再除返50%因為你個EXAM係單獨連50% 淨低就係你平時啲assignment midterm嘅果50%

正確啲黎講係,
你50%b
35%a
15%a

咁樣去定grade, 而唔係睇你

50% 70分
35% 88分
15% 90分

邊有咁多a呀

10年前讀, 都有幾科a 到
係有科衰左個exam, 少左兩分得b+